# Домашнее задание: otus.ru #1

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/hello-now```

Hello now()
Завести Go репозиторий на GitHub, написать программу печатающую текущее время / точное время с использованием библиотеки NTP.
Программа должна корректно обрабатывать ошибки библиотеки: распечатывать их в STDERR и возвращать ненулевой код выхода.